[有圖] 點解允兒, 潤娥同Yoona都大波左咁多?

A cup變左D cup?

yonna對波一向咁大架喇係允兒同潤娥先得a cup

小籠包

比老細屌得多 所以荷爾蒙分泌多咗 導致二次發育